今日好感動！無分和勇！屋企要人！

如題！感動！屋企要人！

Push

屋企要人

淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦